相信12手足見到連登仔收拾好心情喺佢地d post入面交友 應該都會好欣慰

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

勿回

覺唔覺許志峯户口被凍結完全係咎由自取？

回

手足

好感人

洗咗二十萬俾潘書韻，四萬三蚊手袋，二萬蚊現金，三萬蚊戒指俾renee，二隻戒指漏咗喺的士，潘書韻你個魔鬼

唔係得手袋咩